港大取錄4名文憑試狀元 3人入讀醫科 1人入讀工程

Push

工程？

工程走佬比醫容易呀

今屆中學文憑試大學聯招結果今日放榜，港大宣布，今年5名經聯招派位的7科5**狀元中，共4名獲港大錄取，其中3名將入讀内科全科醫學士課程，另1名則會入讀工學學士課程。

港大表示，在整體報讀法律相關課程的考生人數減少的情況下，全港23名考獲3科5**或以上報讀法律相關課程的考生，將全數入讀港大。

因為知道香港玩完

XGU

西醫係好難走.....

肯定成日上連登
又聽連登仔鳩up

同埋佢可能揀CS IE呢類, 讀得top真係全世界都搶

CS真心易走
不過如果想走，真心建議連個undergrad都唔好向香港讀。。。。。。。

依家香港冇人讀law

因為香港冇Law

cs勁去外國好搵過醫生多多聲啦

因為將來行刑法

連坐法

XGDX呀

支那人？有支那背景？

笑咗
大把人讀

中大今年只取錄一名狀元入讀理學（大類收生），相信正是放榜日曾透露有意主修分子與細胞生物學的聖保羅男女中學狀元黃摯毅。